\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Die Lilienfahnen} 
\index[in]{Das Gaulied}
\index[in]{Die Lilienfahnen}

\begin{tabbing} 
1. Die \=Lilien\=fahnen \=wehen; wir \=stehen \=Seit' an \=Seit'.\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
1. Die Lilienfahnen wehen; wir stehen Seit' an Seit'.\\

Ein jeder \=kann uns \=sehen zu \=guter \=Tat be\=reit.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Ein jeder kann uns sehen zu guter Tat bereit.\\

/: Von \=Hessen bis zur \=K"ol\=ner \=Bucht, und bis ins \=Bergische \=Land:\kill
\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
/: Von Hessen bis zur K"olner Bucht, und bis ins Bergische Land:\\

\ \ \ \ Die St"amme vom Berg-Odangau ver\=bindet Herz und \=Hand. :/\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ Die St"amme vom Berg-Odangau verbindet Herz und Hand. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. Und \=uns're \=wei"se \=Lilie spricht \=von dem \=rechten \=Pfad,\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
2. Und uns're wei"se Lilie spricht von dem rechten Pfad,\\

wo jeder \=stets den \=Kompass zum \=guten \=Ziele \=hat.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
wo jeder stets den Kompass zum guten Ziele hat.\\

/: Herr \=Christus, segne \=un\=ser'n \=Bund; Dir sei das \=Herz ge\=weiht!\kill
\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
/: Herr Christus, segne unser'n Bund; Dir sei das Herz geweiht!\\

\ \ \ \ Dein woll'n wir sein zu jeder Stund', Gut \=Pfad, allzeit be\=reit! :/\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ Dein woll'n wir sein zu jeder Stund', Gut Pfad, allzeit bereit! :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Lasst \=uns ge\=meinsam \=gehen, der \=Sonne \=zuge\=wandt!\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
3. Lasst uns gemeinsam gehen, der Sonne zugewandt!\\

Auch hinter \=Berges\=h"ohen lockt \=uns ein \=weites \=Land.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Auch hinter Bergesh"ohen lockt uns ein weites Land.\\

/: Und \=wenn's am Tag auch \=st"urmt \=und \=schneit, sei doch die \=Fahrt ge\=macht:\kill
\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
/: Und wenn's am Tag auch st"urmt und schneit, sei doch die Fahrt gemacht:\\

\ \ \ \ Am Abend naht die stille Zeit beim \=Feuer in der \=Nacht! :/\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ Am Abend naht die stille Zeit beim Feuer in der Nacht! :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. D'rum \=lasst die \=Fahnen \=und \=stellt euch \=Seit' an \=Seit'.\kill
\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
4. D'rum lasst die Fahnen wehen und stellt euch Seit' an Seit'.\\

Ein jeder \=kann uns \=sehen zu \=guter \=Tat be\=reit.\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf A\>\bf H$^7$\>\bf E\\
Ein jeder kann uns sehen zu guter Tat bereit.\\

/: Von \=Hessen bis zur \=K"ol\=ner \=Bucht, und bis ins \=Bergische \=Land:\kill
\>\bf A\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\>\bf H$^7$\>\bf E\\
/: Von Hessen bis zur K"olner Bucht, und bis ins Bergische Land:\\

\ \ \ \ Die St"amme vom Berg-Odangau ver\=bindet Herz und \=Hand. :/\kill
\>\bf H$^7$\>\bf E\\
\ \ \ \ Die St"amme vom Berg-Odangau verbindet Herz und Hand. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: wolf (Hermann Federschmidt) - 
Weise: b"undisch "uberliefert
\end{angaben}
